一句講晒自來也定係煉獄杏壽郎

同樣係火攻、帶領主角成長

正評：自來也
負評：煉獄杏壽郎

緊係自來也啦，又細陪到大

送39唔識7嘅人便當，你話情感豐唔豐富
嚴重劇透：

火影世界第一

鬼滅世一
上面個白頭佬要google先識

修茲中校

白頭蓋AE86
都係白色，都係同主角成長

自來也

大哥沒有輸

鼬

自來也邊止令主角成長咁簡單
你有冇睇火影架
火影世界第一呀

如果可以將佩恩篇變成電影就更好
過左呢篇之後火影就變左龍珠

ot博人傳回到過去篇再升華埋自來也嘅形象，睇穿佐助身份仲主動要求洗記憶

自來也嘅心路歷程大過炎柱好撚多 根本無得比

揀錆兔都唔揀炎柱

對自來也is侮辱

自來也明知會死都要回頭搵培因缺點 點都型過杏壽郎

如果你講明知會死 咁杏壽郎都唔差
殘廢都要繼續打 打到自己死埋 保護其他人

上三同杏壽朗兩者冇relationship 只要見面就已經係敵人 一黎就已經可以開始打

自來也同培因係師徒關係 當中嘅感情點都複雜過炎柱 自來也曾經以為培因係預言中嘅人 要落手心情點都有阻礙

兩個都值得尊敬
WHY NOT BOTH?

屌你宅母呃正皮

拎艾斯同自來也比仲好